台逾百醫護聲討港警濫暴

台逾百醫護聲討港警濫暴

香港反送中抗爭越演越烈，日前香港醫護發起集會與靜坐抗議，抗議港警濫用武力，台大醫院工會與醫師職業工會昨發起「醫護人員快閃大合照聲援香港」，昨日傍晚6時有百餘名醫護人員齊聚台大醫院門口，舉起「台灣醫護撐香港」字牌與「台港同心醫護同行」大字報聲援（圖）。

台北市醫師職業工會發言人廖偉翔表示，港警暴力鎮壓及大規模無差別催淚彈攻擊，對民眾身心靈都造成創傷，身為醫護人員並不樂見，因此舉辦快閃拍照活動，站出來響應撐香港活動，跨海支持民主抗爭。台大醫院企業工會理事長陳愛蓉又呼籲各行各業站出來對民主自由價值的堅持。

台灣蘋果新聞網

相關新聞：港鐵站對峙 示威者滅火筒退警

上一則
上一則
日外相促京維持港自由

下一則
下一則
筆架山現爭普選大直幡

港鐵站對峙 示威者滅火筒退警
小店：越黑暗越要自己發光
遇襲少女：好彩捉住木棍自保
民間：完美演繹執法不公
警終認可實時看港鐵站CCTV
鐵路部隊無出動「因港鐵停駛」
愛沙尼亞前總統撐「香港之路」
觀塘、荃葵青遊行未獲批
催淚彈遺害 九旬翁哮喘惡化
九龍塘站舉牌 市民：毋忘7.21
大叔受虐案 子索CCTV：警拒寫落口供紙
醫生轟毀互信 促訂公院執勤守則
8.5被捕女：遭警圍毆 扯口罩噴椒
連儂牆傷者好轉 斬人疑兇今提堂
頌明苑管理處稱明晚交代
指fb提「黑警死全家」不當律政司擬阻見習律師執業
何君堯屢爆仇恨言論無除名
機管局疑清算 炒兩資深經理
百人幫襯撐良心小店
深圳行政拘留英領館職員
治安法乏監督 可隨意扣15日
日外相促京維持港自由
筆架山現爭普選大直幡
教局倡教師避答社會問題
警指教唆謀殺 IT男踢保
官媒抹黑港司法勾連外國
外交部長信教外媒做新聞
美參院領袖：早晚全球助港抗北京
林鄭溝通平台全建制 被指「扮傾」
曾俊華拍片籲和解
陳文敏：監警會查警暴或遭覆核
加裝兩層鐵網 觀塘警署變「監獄」
7.21元朗恐襲零檢控千人聲討警黑勾結